Physical續約報價 sales請入

想續約

人又多

分店又減少左

又唔係平，樓主

玩開128

128幾耐約
之前聽過200蚊一個月已經覺得physical邁向緊california fitness 既後塵

佢靠上堂賺